打救眾生，稻香一蚊雞！

好耐都未食過雞

尋晚食完，都唔錯

理想與現實

真心幾好食

可唔可以叫佢切？
咁食咪成手油

我尋日食 佢有膠手套同較剪

餵撚埋你食好冇

臭雞,不了

今次仲要係炸, 臭都唔知

連湯計

有冇窮撚巴打陪我一齊去

最多叫一隻?

巴打邊區？

跌市指標

北區

你呢d咪仆街囉
俾少你又嘈, 家陣送埋頭尾比你又嘈

好似年年都有

食完一隻可唔可以叫多隻？

可以
啱啱4條友去叫左10隻
食左6隻,打包4隻走
諗住聽日再去

+一人一碗白飯再+一，咁幾＄埋單

斬件要收正價

搞到成枱都係油